[求秒]有冇巴絲一嚟玩吓20q

我諗一樣嘢
你哋問20條問題
我只會答yes/no

1130開始答頭20條問題

估到答案我會即刻屌你老母

係咪物件黎架

絕不搬龍門
搬龍門死全家

一陣答 我諗你意思係死物

屌你老母

秒

諗諗吓唔對路 唔答第一條點問第二條

我答yes

係咪日常生活成日見到既？

q2 yes

btw條問題唔太好 有得拗

但呢樣嘢應該成日見

件野貴唔貴

yes or no 點答

係咪咁小人聽過收音機d 節目

每個人都有唔同定義...

但我諗香港個個都買得起

so q3 no

算啦 試吓啫

件野要用電既？

q 4 no

是唔是每個人每日都會用到？

q5 no

係咪係家居用品？

有無30cm?

q6 no

q7 no

用完即棄既？

係咪體育用品？

q8 yes

q 9 no

跟身既野？

安全套

整理下
用品
個個都買得起
用完即棄

係咪紙巾？

7仔買到？

Oh
唔係日日用到 sor 唔計得唔得

係咪野食

q 10 no

當你無講過

q 11 yes
仲諗緊點同你哋講
係咪我講死物搞到你地諗埋一邊

呢條係咪無答到

q 12 no

瞓先 聽日答

要唔要雪住？

糖蔥餅？

q13 no
非必要

無咁鵰鑽
同你無講過

甜食
咸食？

n14 no

波板糖

屌柒咗

辣椒

係咪酸既

檸檬

q14 no

15先啱 sor

接近了

橙？

可以連皮食？

q16 yes

一粒粒咁食？

我當你係問係咪一粒粒
應該無人會用粒去形容
so q17 no

蘋果

Watermelon

又話唔甜

我有諗過
但問係咪甜食 我諗咗其他嘢
會引導錯
sor

今晚再玩

我試下開題
估人物

夠膽死係人地個post強行騎劫

咁樓主唔開住呀嘛